［罪大滔天］Sony Xperia 集中討論區 (24)

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

Xz2依家抵唔抵玩？

lm

算ok啦 不過重

當初想買 不過見到指毛同下巴個閪樣

買咗xzp

最近買？spec夠頂多一兩年？

三年都okay la

點會唔夠 係RAM啫

唔打機其實問題不大

打機都ok 仲有4gb ram唔大裝中國apps一定夠用有突

LM

有無人整過always 4K display
想知叉滿之後一日用到幾耐

日本最賣得ge sony仲係xz1

改完好清但行普通app都勁熱
D電去得快好多

推到換xz4

我唔明通事實都有人負皮做乜撚喎

抵死, xz2 xz3 咁樣衰

利申:上個月先同屋企人買 xz1

打機的話用得好快
純上網/播片就問題不大，唔會熱

一般出全日街就一定會帶尿袋，公司有得叉電就唔洗尿袋

等xz2 再跌多幾百再買一部
Spec 來講 非大陸機 好抵玩

唔會熱都講得出
你到底有冇機係手架
唔改就真係唔熱喇
改完播chrome既片有機會黑芒

用Edge 上網播片無問題喎
係咪你改既DPI setting 有問題？

至於點為之熱可能係觀點與角度問題
我以前用部部機都出名熱 （S7, G Flex2, Nexus 5)
比較的話改4K 既XZP 一般用真係唔算特別熱

XZ1
我10月頭壞機都係換XZ1

我都係7月尾換xz1
以3千唔洗副機用絕對抵玩

當主機都唔差啦

xz1電比較細
但用落真心唔似2700 mah
電真係控制得好

希望xz1加番 Ambient display, raise to wake, night shift

唔係成日用既OK既

想買部細機用 邊部好？ 5寸以下

XZ2C

XZ1C

xz1真係sony史上最靚

xz3 其實仲好

個人黎講冇3.5頭唔得

淨講樣我中意xz1

個人覺得XZ3 SONY味唔夠重

xz1拎過if design獎
唔係浪得虛名

但要同XZ1比嘅話我覺得XZP會更型

有無巴打遇過同樣情況?
XZ2 Premium呢排USB唔知做乜連唔到電腦
佢係有個裝置係度充住電,但係我完全開唔到手機既file
已經較左個USB傳輸模式係傳送檔案
但係本機係見唔到Xperia XZ2 Premium既file出現
開哂USB debug都係無料到
上官網down過個driver,佢又話咩支援唔到x64

宜家唯有用google drive過野落手機度
但好唔方便

Xz3日本賣斷市

壞usb?

XZ3日本上左市？我見榜冇，以為未上市

係咪電腦 USB port 有問題

XZ4同XA3生性啲啦屌
用緊SE好想轉返過android

xp 頂到出xz4

7.1用一世

點解會想轉會？

ios嘅telegram會封谷，好似係

可能真係
連第二部電腦就無事

xz2 究竟幾時有an9

之前係豐X散貨汁果部 XZ1C 都仲未開嚟用

xz3成部samsung 咁樣

香港訓多陣先

而家出機xz3定xz2p好？

如果唔怕重同厚，我會揀XZ2P，因為比XZ3平，又有4K IPS mon（我唔鐘意OLED mon)，又有雙鏡

雙鏡好多時間係冇用途，算法亦好明顯未寫好
xz2p塊rgbw 4k芒仲未解決黃變色問題
touch有跳位問題
會唔識跳信號，要手動飛行先追得返先上到網
藍牙連車音響好難連，有時連左會斷後連唔返/連左但手機出聲

都係個句唔好咁睇唔開買sony mobile,睇定d先

過埋新年差不多

xz2p出左9.0了
不過冇香港份

咁比較落XZ3會比較好？

xz3我未用過，只係撚過
個芒係oled入面未到最好
相機反應都係慢
但系統反應都叫快
不過你唔好對sony mobile個rom咁有信心，好多時都有奇怪bug
同埋反正通街都係oled你冇必要簡返sony

xz2出埋11月更新了
香港呢

xz3係咁上下喇,我有講錯？

zx2p重同大部 zx3輕身修長
拎上手我覺得zx3正好多

4k你條片支援先自動轉
有冇用就睇你點用

雙鏡都差唔多情況
單鏡情況下zx3理論上同zx2p接近或更好

上面巴打話訊號同藍芽問題我就冇既

touch問題就要其他巴打解答

有無保養？

好似有掛

強國更新完xz2p 9.0個芒好似好左d

想問xzp過左保個電源制要整幾錢到?
想捱到出xz4

其實battery care 係唔係咁有用

請問zx3有無mon貼推介？

Sony Mobile TW

【Xperia 電池維修優惠】
如果你是 Xperia XZs、Xperia XZ、 Xperia X Compact、Xperia Z5 、Z5 Premium的使用者，現在到全台Sony Mobile快速維修中心或透過Sony Mobile 行動通訊專賣店送修，可享特惠價新台幣990元（約HKD $250)更換電池，還可以獲得精美小禮物乙份喲~（數量有限送完為止）
►Sony Mobile快速維修中心& Sony Mobile 行動通訊專賣店 服務據點查詢：
►活動期間： 即日起~2018/11/30
►此活動僅適用於Sony Mobile台灣地區所銷售Xperia XZS、Xperia XZ、Xperia X Compact 、Xperia Z5、Z5 Premium 機種
►此專案不包含防水檢測，若需通過防水檢測將依手機實際狀況另行報價
►手機經檢測後若有其他功能性故障，將依實際維修另行報價，零件享95折優惠
►電池更換後提供電池零件三個月保固，且後續不可退費
►若因參與人數踴躍造成電池供料不及，將採預約/通知維修方式
►活動期間並提供手機舊換新加碼優惠與各機型之服務諮詢
►參與電池維修優惠活動者，將獲得精美小禮物乙份（數量有限送完為止）
►其他相關資訊，請依各維修中心為主

唔知點解Sony Mobile HK唔會搞下類似嘅野？

好耐以前好似有

諗咗好耐, 終於買咗xz2
有冇咩地方可以買到普通膠貼? 淘寶得水凝貼同玻璃貼

有無摺凳？我想打柒sony mobile hk

好似係換防水蓋

點解仲會買xz2?

有，比你

平同埋用ips moon

普通膠貼唔係買機個時應該送埋？

送多數玻璃
膠貼model ans

竟然有set

多謝巴打推介
我去細舖買機, 所以冇送貼, 依家唔敢拎出街用

搵人係日本幫我買左前貼同殼
會買殼既可以唔洗買後貼
同埋貼既時侯盡量唔好返貼，越整越衰

Sony mobile hk:wfc?

想問下android版本同軟件版本呢2terms 係咩意思

事關我部sony手機android 7.x
然後軟件版本就係 4.1.2.xxxxx

同埋個軟件版本已經好耐冇更新
如果官方更新係咪要好傻仔咁 逐級升？

Android版本就係系統係base on邊個Android版本而寫成 而軟件版本係Sony自己定 同Android版本無關

sor, 我想問多少少濕鳩問題
sony xz 上升去8.0可以點升
淨係見到可以升軟件版本

更新到最新軟件版本就係8.0

我都想知係big cam有無得叫佢貼埋

出盡奶力

直接減啦屌

蟹貨

快啲減價清貨等下年頭出xz4啦

究竟香港有幾多人買

正價冇人買
清貨價買就好多
依家發覺好多人用xzp xz1

Xz2/Xz2p減左都見多人用左
之前影都冇

XZ1

有無人XZ2C收到升級？上網話已經有9.0，一直收唔到

呢到係香港

XZ2 個充電位壞壞地

拎去整

咁快

邊度仲買到XZ1

啱啱check，冇

凶宅

證明啲人覺得部機就係值宜家個價咯

xz 3 4字頭我會入

有冇巴打用緊xz2 compact

發覺xz2影相都幾油畫吓, 仲油過我以前部電話

wow

9.0支援Camera2 API full.

出先得ga
點解香港特別慢
可唔可以同sony投訴

肥旭有xz4傳聞未?

sony d機係咪好難跌價？
xz3好有興趣

support都冇咩用
又冇raw

你睇下xz2跌得幾快

諗緊轉pixel 3
肥花二手$4900放2手連原裝充電座同套
都無人要
咁你話難唔難跌

pixel依家discount緊就買啦

但我部xz3唔知點好

後備機

咁貴做後備機，不了

仲有一個禮拜喜迎12月 繼續用an 8.0

xzp 死守47.1.A.12.235

請問有無人試過 如果想換電池 要放低幾耐

有

外國11月update都出埋

香港一定慢，麼至唔出

好似XP,全球有8.0 香港都冇

部xz2唔知做乜鬼尋日開始個scrolling好奇怪地慢左
搞到上下掃拉上拉落幅度要加大 好似食左豬油咁
定係我開左寫輪眼

同問

壞芒？

我唔明點解Xz2p用全套鳩通方案接收可以咁差
同一位置xs max用csl卡收1格但有20Mbps,用1010既xz2p網都load唔到

機外穀用料問題
唔同料 吸收signal 都唔同
仲未計其他外在干擾

又唔係全金屬機身點會影響接收
一樣金屬邊正反玻璃
xs max仲要用垃圾intel晶片已經輸鳩通好多條街
xz2/xz2p都係用全套鳩通射頻方案
講真有外在干擾就唔會xsmax收到而係2部都收唔到
我覺得係sony mobile班撚屌係信號個到寫得好撚差

有冇諗過你部機有問題
csl依家部zx2p收得好過以前iphoneX

中左真機王

雖然xperia真係幫唔落
但上面位巴打感覺上真係亂尻咁屌

而家1/5格已經-121dBm又上到網
真係

我都係講事實
利申：sonyfanboy

唔係講笑
會唔會真係部機壞
我以前換iphone7果陣一開機個上網就壞

我又唔覺喎
由之前xzp個陣開始d情況到換左xz2p都係一樣情況
包括上上下網串流緊突然間load唔到要開飛行再熄先連到
一日至少要做5-6次，係返工個到先會咁，屋企好少會

同埋sony個跳4/3g好on9,好心收唔到4g就跳落3g喇，死卡係4g都唔知做咩

我有個fd住上水 依家用xs max
比緊csl全速3xx蚊
佢話上網差過人地128kb果d限速上網
唔知關唔關事

我港島多 就好正常

好似不嬲收唔到4G會自動轉3g喎

順帶一提我同一張csl卡用係x同xs max上面好少會咁
最多一月1-2次

如果你部機真係正常既話
唯有話係你對sony唔夠宗誠度

就係有時收得一格4g又上唔到網死唔斷氣
要一格都冇先會落3g

我部XZP唔知點解突然用唔到csl 嘅volte，一打電話或者有電話打黎就跳落3G，APN setting果度好似冇問題，但張sim卡放落部Z5P度又有volte ，放屋企人張3台嘅sim卡落部XZP度又有volte ，究竟出咗咩問題

咁有無試過reset apn?

佢的情況，我部X Performance 都係
用用下4G，會突然冇左，要關Sim 咭,再開就有返

仲記得你舊年好愛sony

xz1無啦啦無埋voip

有無巴打試過完保養前去換電? 得唔得架?

XZ4

片:

尺寸: 166.9 x 72.4 x 8.2mm
螢幕: 21:9 6.5 吋
三主鏡頭, 無 3.5mm headphone jack , 側指紋鍵
Source:

大家點睇?

長撚到

似堅料

呢條友之前爆xa3都係堅料
Btw3鏡可能係雙鏡+1廣色
Ois可能都冇

梗係堅 望吓邊個喺Twitter po出嚟就知

無咗前置雙喇叭

相機算法突破唔到，就直接抄人三鏡，好似remote咁長，側面指紋仲放咁高

睇嚟今次個設計師手指比上次果個長好多

我見係OnLeaks講嘅先敢post上黎

個3鏡會唔會係用XZ2P個雙鏡再加1鏡？

XZ4唔會冇compact 喇掛

大家覺得部XZ4外觀點？靚唔靚？收唔收貨？

其實幾多鏡 相機hardware幾勁都冇用
重點係個algorithm 你睇Google就知

睇睇吓，點解部XZ4全部機都好似無SONY logo?

非官方render, 可能故意遺漏姐

不過我部墨綠XZ2個Sony logo都暗到睇唔到

唔好咁長 比返金屬背我就收貨

個樣算係咁，只要冇乜大災情都會買，因為真係頂唔順部note3

純屬FF：冇咗前置雙喇叭，如果都係用oled，會唔會係用bravia嗰隻熒幕發聲技術？

變咗係底

覺得正面唔擺logo嘅話就會好悶好冇個性

望吓D M字額嘅機就知 部部一鳩樣咁

三叔都係 正面乜都冇望落好dull

應該會keep住用玻璃底，因為要整無線差電

唉最慘我又唔會用無線叉

擺右上角都好

係咪12月先收到9.0更新通知？

上聽筒下隱藏

睇黎無限高都係難產咗

xz2c好似話係最後一代

有無線叉=玻璃背

你咪on9喇，電視部門既野點會比野仔用

同你講個笑話：one sony

你會唔會太樂觀

咁真係要等到天荒地老..

我覺得底正中好過右上

咁撚長

某機預計設計圖
有生之年都唔知出唔出到
定又比人cut cost cut到變曬樣

用21：9係咁喇

ff only

底會成日睇唔到

唔整又會畀人笑

XZ4非premium系列已經上到6.5吋，有無人覺得太大？

老實講 好核突

同感

Oppo同三星都開發左熒幕發聲技術
之前有發布過

講真用緊6.5吋既max真心唔大

rgbc-ir 去咗邊

機側第三粒掣係乜，開關掣下面

個組野有同冇都冇分別
遮左佢都冇影響成像發色

一個指紋一個開關

唔係一直都喺你心入面生産緊?

如果有ois咪有無限高囉
冇咪唔會有

無限高算啦
直接開raw 比人用night sight 好過

好似LED燈旁邊有粒sensor?

嗰粒應該係laser sensor

希望an9用到google cam

如果真正one Sony

就好，

可惜。。。
Sony Mobile冇相機部門幫手，又冇TV部幫手。。。

如果佢可以出部，有TV部幫手的LCD, 相機部幫手的CMOS 加相片計算化，最後影音部的DAC.就正

其實呢sony自己係唔出panel 不過xz2 xz3買嘅lcd同oled panel算係今年頂尖

不過與其加獨立dac 還翻3.5mm先算啦

佢自己的確冇做LCD, 但色彩和對比的管理上
有SONY TV的技術會多個賣點

Nokia 8

One SONY 一個美麗嘅傳說

比你講完就覺得幾似

唔明？
可唔可以講白少少

唔明就google下one sony點解同埋sony部門之間一向互不合作
講白d你有生之年唔會見到one sony

咁就死得啦

其實我都唔明 係香港 張sony 同sony mobile分開 ，定係全世界都係咁㗎啦？
我手機用佢 藍牙耳筒都係用佢， 兩樣嘢兼容有問題， 佢哋兩邊都話唔關 佢哋嗰邊事

耳機係sony 音樂部門出，手機係sony mobile
係2個部門黎
同埋sony 手機個wifi同藍牙連接一向穩定性一般
我之前xz2p係日本連車用上音響藍牙都連得好慢再唔係就時間長左無連會斷左連唔返，要重設個車同手機藍牙設定先連到

順帶一提sony mobile係野仔黎
咁多個sony 部門都無人睇得起佢
可以話係食物鏈最低層
又曬錢又做唔到野
連imx系列00尾首發都冇埋使用權

你唔係以為sony各部門會合作下
一路以黎都係各自做業績
人地三星就真係通力合作喇用自家芒ram rom 電池
連相機調較都黎自已取消既相機部門去做

多謝你咁詳細解釋！
好似普通街外人 唔會明咁多 分家嘢， sony就係sony！
你唔會諗 買iphone 買samsung 唔會諗過 用返佢哋自己牌子嘅配件都咁多問題！
老實如果咁唔賺錢 又咁多問題， 不如早啲接咗 sony mobile佢囉！

Sony mobie 2020前都賺唔到就唔會再出手機變做內部部門

所以人哋電話 咪要賣越多囉
Sony睇到自己 喺電話市場 嘅佔有率咁低， 都唔通力合作， 咁不如趁早 取消 咗佢啦

點為之內部部門呢？

其他部門：我幫你又幫唔到我業績，點解要曬人手幫你先

5g內部整合部門

即係唔會再出電話？

當然

佢哋一定唔會合作
如果
相機部幫佢相機，相機部的入門DC冇人買
影音部幫佢搞聲，影音部的入門mp3冇人買

有冇XZ用家試過刷呢個？

肯定唔關事，依家手機市場都唔夠人玩，點會諗佢可以影響全世界

入門dc同mp3邊有市場架其實

其實a35/45 player都有人買既
但入門dc真係冇咩人買

其實唔好話冇關係

之從iPhone影相和拍片靚左，noise的控制，俾好多入門DC好
而事實上，入門DC這幾年的出貨係低左好多

如果下放S-master和DSEE HX
SONY A係會冇人買，低價價市場會俾國磚食

S-master都有分好多版本既 同埋DSEE HX 已經下放左
所以之前比人cut左既1399咪用ak4490囉

唔係sony mobile都有出earphones咩
例如助聽器

不過你話藍芽連得唔好 我都覺 係事實

我用xs max第一次設定10幾秒連到
你老闆部xz2p連部車個藍牙第一次設定5分都未得
要熄xz2p藍牙重開先連到

隻角唔夠方

真係好似note9

XZ3個橫向就開相機功能有冇得熄？

有冇巴打用xz2 compact 手細想買細機返工用，想知評價如何
睇YouTube冇乜中文評測

如果習慣到部機墜手就乜問題都冇

多謝巴打建議
返工有時單手用機冇咁易甩手，細機始終方便d

想問之前個touch問題解決左未

我唔知，但我部機冇

解決左

唔用金屬就部部一鳩樣

咁長想點。。。。?

搖控

如果香港有代理sharp部r2compact
就唔使等sony出閹咗3.5既compact機

等出xz4

三星個9.0有齊手勢操作同新ui
Sony升完根本冇分別
只係版本提升
最搞笑係xz3個換主題功能cut埋因為官方話冇人用
Sony mobile係咪最鍾意cut人地想要既野

想問下xz2仲有冇touch screen個問題
想換部新電話打機

追post喇

水貨吧 la

好似無

利申用緊但無打機

以前用開iphone, 我就覺得zx2p個touch怪怪地
(上連登拉畫面落去會變左入post, 撳落個mon到但同我想撳個拉唔一致)
可能係我唔慣或者手勢問題
等你地答

利申 純粹經驗之談 唔作得準
其實兩種體驗嚟 我用慣sony用iPhone都會好多時誤觸
但點解真係唔識 可能Sony垃圾
但我攞HTC上手玩下又唔覺有問題

果時我diu鳩Sony cut撚左small app同屏幕錄影 比你地班高登/拉登 死忠diu到仆街 過乜野第三方app 都做到

Xz2p個touch係有問題
會點格，你微調格數就明

跳格
你拉白平衡微調就會明
所以玩pubg呢d要微調既射擊game 根本玩唔到

唯一分別係quick settings
我連flash ftf都廢事
慢慢等sony hk出ota算
BTW我Google嗰陣發現呢個apps
幾好用
可以取代原生navigation bar
同9.0個個有啲似
不過冇得快速轉好多個apps

哦咁即係唔關我事啦

你都有？我見上網有人講但sony mobile好似唔想解決咁

微調真係明

自稱xz3第一部9.0,但無9.0功能，ui重係舊

xz4睇落都唔錯 睇埋下年隔離s10咩樣再換機先
部xz時日無多啦

xz4背面

主題 cut
small apps cut
長方形日系機身 cut
側面指紋解鎖 cut

唔知幾時就會連Xperia home, Xperia輸入法都cut鳩埋

sony我屌你老母
不如用nokia算鳩數

終於知道點解sony 賣唔出，又重又厚，最大問題係個垃圾UI，完全反人類設計，又多垃圾預載apps

人地nokia個個月準時出更新
你老尾港台版要乞佢出

個touch咁多年都出事

sony依家好似唔出compact機,以後如果想用細機可以點搞?
利申用緊xz1 compact

呢啲係日系設計啊

XZ2 compact

nokia呢排都無update
隔離post都問緊7+幾時有9.0

負皮我個d係死忠定m黎

但d apps已經好過大陸手機
我最憎係罪大出cmos都差過其他機

半導體出姐，但mobile班友寫得差

學nokia用android one算啦屌

用android one 要比錢google
下年個部突鏡頭， 應該有ois

邊會有人支持cut small app

Sony班食古不化冇咩可能

Sony mobile班撚屌最鍾意cut用家會用既野

罪大手機新專利 前後螢幕透明、可折疊設計

日經
Xz2 肯出10月update 未

10月update=an9

oneplus 個系統好過佢多多聲

而家買XA2 PLUS係咪好不智

不嬲買中階都不智
舊旗艦好過新中階

垃圾xz2係咪放棄左啦？
十二月連安全更新都冇埋
有冇xz2玻璃貼同靚套介紹？
部機真係又大部又重影相唔靚 而家電都唔耐用
好後悔當初一出就買，咁貴買又唔想換機住

影相唔拉近張相 其實都靚
電就keep 住每日一差
日日都打機

陰謀論 可能覺得升完9.0會影響xz3 銷售
所以唔up你地住

買sony mobile根本就不智喇
早知唔買xz2p買note9好過

Trade in都唔遲

當初s9好貴呀
有冇時光機
d相真係遠睇誇啦啦
放大我說收埋部機當冇影過算

就黎出855新機喇
而且爆料講過今年大廠會上曬4k amoled

xz2系列d相細節唔錯既，不過noise太多

X Performance
香港都冇8.0更新

所以.... 放棄香港更新

XZ2 電都唔得？
我4g sot 有6個鐘

用緊xp
電量開始倒水咁扣
想3-4千換機
邊部好?

XZ1/XZP

唔該晒
我得閒睇下

大廠咁快追4k，咁 xperia仲可以靠咩打飛機呀
8k電視都要2020先出啦

認真， QHD夠用。再上只會食電

xz2,影相好過xz1好多

Xperia 算鳩數喇
平價Rgbw 4k都用

貴成千

本來出xzp果陣諗住xperia終於百屌成才，點知去到xz2p先知原來係迴光返照

用有史以黎最貴既雙鏡模組同全新設計既鏡頭加上咁多錢既投入，到最後原來成個系統仲未寫好
影出黎咁差，仲夠膽死平時用單鏡，暗先用雙鏡

屌米流出左用1/2 吋48mp既imx586機型

xz4上第3個鏡頭好大機會係IMX436以BSI構架GS小像素ToF傳感器

所兄真係負評王

又整埋唔等洗既野
用雙鏡都做到portraits mode
仲整多個tof camera做distance sensing 做咩

好多人係忠言逆耳

拎黎做3d建模同景深測距

實用性低又唔常用， 普遍用家寧願佢加個廣角鏡好過

無限高好似要用tof cmos
同埋之前吹話無限高唔使用ois就有ois效果咪又搞唔掂要死死地氣加返

要tele仲好

sony本身都用開24mm鏡
已經係特別wide d
仲要再wide

買定xz2c過世

tele 無咩用 除左影portraits
事實上，你行近少少影都得
廣角影出黎成個效果都唔同

實唔實用睇唔同人需要姐
所以先引伸到有四鏡頭出埋黎

行近少少影

XZ2 3448 （太陽）vs XZ1 2998(大舖） 差450
新d 處理器 多2gb ram

.細舖都係差700左右

一開chrome見到 雖然唔知個source re唔reliable
三鏡加ois加3.5mm
但都留名等睇走數

呢條友

咁佢黑白+顏色其實真係唔錯嘅諗法，不過罪大啲system...日本仔真係對soft嘢歧視得咁緊要

依家一定要買6gb ram
仲買4gb 頂唔到好耐， 除非諗住用1年貨仔

識飛都冇撚用啦,個相機會炒又會油畫

黑白+顏色cmos強國廠早2年已經做緊
與其搞2粒1/2.3，不如搞粒大cmos

不過google亦教曉我哋，用1/2.3+強大既軟件都可以為所欲為

xz2系列油畫少左但noise好勁
同埋好易炒相機app(更新完少左好多但都偶然會炒）

只可惜你唔係google

要不是sony lock左camera api

XZ4 COMPACT

尺寸: 139.9 x 66.5 x 9.3 mm
螢幕: 5.0 吋
前後單鏡頭
前雙喇叭
有 3.5mm headphone jack
側指紋鍵

Source:

COMPACT用家有福了,好在仲有後代
BTW,部機個樣幾靚仔,幾有OmniBalance嘅感覺

一見3.5mm就知信唔過

OnLeaks料好可信

冇咗Camera Shutter

真 SONY Design

上下都咁大

睇嚟真係換晒XZ2班designer

旗艦spec？
係嘅話換硬

xz4c係咁既話即換

真機真係咁實行買爆

都幾似xp
不過換咗pixel 3唔會換了

重組姐

唔係炒哂咩

一間公司黎黎去得個d人
呢次呢型人唔掂轉做咪第2班人設計囉
唔止sony mobile,成間sony既設計比以前都差左好多，人才都少左

xz4 855?

鏡頭唔凸出黎就狗衝

唔突出黎有ois
一係就勁厚

*點有ois

部新COMPACT根本係正宗Z3 COMPACT換左個餡

I mean個邊框設計十足十Z3咁

仲有 Xperia A2

不過部機唔似會係旗艦級
應該僅定位中高階

好撚後悔買XZ2

點解會咁覺得？
以往compact系列除咗x compact之外其他都叫做旗艦級，起碼粒u都係s800系列

Xz4c 咁嘅樣5000樓下我即買

現時並沒有消息去證明部機用咩cpu

xz2c當時開價都$4998，唔知今代又會唔會加價

無睇錯xz4c正面應該加咗粒LED閃光燈？

我對sony其中一樣最有信心嘅野，跌價

話説我之前部Xperia p仲用到，仲要唔算太慢 係舊電死死哋

似xp喎

等跌到3千幾

我都用過xperia p
當年用咗2-3年就壞wifi，粒電都死死地

其實唔難，依家xz2c都跌到3千幾

2至3年差唔多啦，不過條燈條幾好j，仲得閒就拆舊野黎

嗰陣sony機係成個市場最靚

我想問你地 覺得xz3部機靚唔靚？
點解？

靚呢啲邊有得點解
我覺得靚嘅，色靚囉，但你問我係咪好特別，又唔係，不過我覺得呢部好睇過Samsung

用快門制換3.5mm

me2,日日返到公司得返60%

想問一下點解影相時成日得個藍圈係中間
無左個制比我禁影相

你個部咩色？（我紅色）
有D後悔無留起，因為真係好靚
但本身都用到好殘，好難keep

靚唔靚邊到會無得解

我覺得xz3可以接受，起碼一定靚過xz2系列，但xz3無咗SONY個人特色，太似三叔機，始終鍾意方正設計

咁我情願要3.5mm算

我黑色，不過個mon有印

我寧願要快門制
p.s:最好兩樣都有

唔知呀,姐係例如同s9比,我覺得s9每part都靚過佢,但係夾埋所有野,我反而覺得xz3順眼啲,可能係感覺啦

xz4c 有3.5mm,但xz4 係咪冇3.5mm?

not xz4c wor

我個mon無印，但偏黃

睇OnLeaks出嘅圖應該xz4c有3.5mm,xz4無

咁我條耳機點算，用轉接器又驚有影響

但係個機套
下面有三個位開孔
一個似speaker , 中間type c, 右邊有個圓形既位(3.5 or pen)

似開孔比收音咪

唔洗咁大個孔掛

其實咁睇xz4c都唔係好細部，同支筆差唔多長

我估你地講緊依個套
睇佢上下開孔size都差唔多大，正常唔會有2個3.5mm開孔，咁應該開孔比收音咪，無3.5mm

xz1/xz2系列外國出埋12月更新了

hk

xzp就算有pie食都睇定D先

見呢段片入面講咗以下缺點
2:30 oreo果陣通知欄只需拉一下就有齒輪入settings, pie要拉兩下
18:49 用電快咗
22:55 netflix冇得睇4k

xzp/xz2p一向冇得睇4knetflix

sor打錯 原來amazon prime嚟

望就望佢會有返3.5mm

PUSH

似係筆，咁大部機可能真係加支筆

usb隔離唔通係喇叭位 正面雙喇叭玩完!?

屌 垃圾連登app

一定無， 窄下巴設計做唔到呢樣野

有3.5mm

唔一定嘅應該，xz3都有正面雙喇叭

頂唔順，xz2p刷左馬拉版

9.0版xz2p
個芒色水正常返有返xzp感覺，影像強終於開黎用，變色已睇唔出
Touch冇解決，微調都係4格一跳
相機改左介面，但相質感覺冇分別，影相快左少少

修正，相既壓縮率高左

有冇人試過？
佢話將xz3個演算法放左落用imx400既機到
連4k hdr都用到

垃圾算法
要搞呢個不如直接解鎖用google camera

Xz2p 9.0個雙鏡mode d noise多到同單機可以一戰
就咁睇似bug

有冇人個google輸入法冇咗？
xperia輸入法好垃圾

xz4 你估幾多bug

台灣有人撚過部機了
個相機仲未用到

成塊神主牌咁

根本唔會因爲用窄邊而做唔到正面雙喇叭
尤其用左OLED之後更加少影響

係Sony mobile戇鳩鳩係要補番個下巴落去
睇過xz3拆機片就會明

我用梗gboard覺得仲垃圾
係貪佢有theme customise

搖控姐

我正式宣布
Xz2p touch跳格問題係12月更新52.0A.3.126中解決
一個咁重要既問題竟然要成5個月先解決到

9.0跑分

鳩通324gpu driver

好期待xz4 compact 希望唔撚好再咁on9得64gb

收喺框邊+用導管

有預感會用返64GB

咁就真係屌佢地老母

64gb我夠用，賣平啲就更好

我覺得xperia輸入法好正
唔太喜歡gboard或google輸入法

旺角係咪有維修中心？
如果保養期之內換電係咪唔洗錢？
我用XP宜家倒水咁

Check唔到問題冇得換

咁都好煩

唔會平 只會仲貴
收你128 256價錢
比返64gb 你

如果128gb 我會等到5千以下入手

正解

破9000
唔好屌我點解係殘體
我用繁中香港，明明開頭係英文，跑完就出殘體

望左幾日好似都係得XZ1比較買得落手

我發覺sony mobile每次出機都有d bug
好多時都等到大更新先解決
咁樣會比人有耳目一新嘅感覺

Xz2系列更新好似1月先有

有冇xz2用家貼張battery health test黎睇下

有無考慮埋XZP?

點查
我都倒水 垃圾機

打電話-> *#*#7378423#*#* -> service test -> battery health test

電量表現不似預期
近排嬲到del鳩左fb app之後好少少

早知買xz1/xzp

近排部xzp個觸控有時突然感應唔到

手機閒置佔8%
100%->30% 約5hrs ost
垃圾3去到邊都收唔爆咁
連9個app又食電又食數據
爛鳩FB成日push垃圾notification

利申: 唔打機冇大陸app

部xz兩年半都healthy
但我覺得電都去得幾快

我想問正常手機sot 係幾耐，宜家用緊se 2個鐘比多佢

利申:等緊xz4 compact

我覺得好過xzp喎
利申兩部都有 唔打機

每次買完新機都會熄fb通知
disable哂啲戇鳩apps

刷完上9.0馬拉版再刷返香港8.0解決左touch跳格問題係咩玩法

RGBW 1620x3840 6.5寸

4420mah電池，實際容量4200

41.3.A.2.149
X Performance
Android 8.0更新

肯出嗱

痴線

Delay左幾耐

收唔倒更新既

懷疑係SMHK近月收到上面要求要死都要整到個XP 8.0出黎推送，搞到其他機停曬喺9月更新

太陽西邊升起

唔係喇
之前9月更新都是0月先出喇

係11月副隔2個月先出

xz1c 想玩9.0 係咪自己刷xda d rom 仲好?

用PC去更新就有

還要係安全更新係6月的8.0.0

竟然會出？好遲左成年？

XP
2317000
good

但倒水咁倒

XP up左8.0 smooth好多

瑞典SONY MOBILE cut人手

改design language改到出事，又整埋d智障指紋擺位，唔付出代價點得呀

搞瑞典不如搞日本好過喇

肥旭你啲料係邊度八返黎？
xz4好似好堅

lund裁員這事到現在才來說？願意留下來的都去了東京，也不知道現在什麼野雞網都想把算法的鑊潛移默化的甩給即將屍骨未寒的lund，以前旗艦一直用的東京垃圾算法，暗示你妹的lund啊，xa1給你臉了？imx300都好意思拿來用，真他麼臟

本來以為sony終於明白沒有廠商對他的垃圾相機算法感興趣良心發現解鎖後相機不炸了，沒想到竟然是個Bug

Source？

咪又係weibo

weibo

開頭仲以為佢真係罪大人
睇睇下先個都係微博罪大既料

佢開頭都係喺EPC R人話佢知啲source喺邊個博主出黎

識用不了又幾人性化

可以說相當nice了，lund這波射頻部門裁員真強了，apple坐收強大團隊[，其實從xzp之後射頻和信號這塊勉強靠著高通的公版天線方案維持，實際性能已經不如同期的菊花和三星，想想看咯，這之後全面屏21:9時代淨空區縮小還沒有murata LCP天線方案的支撐，而applle的信號差也不是什麼稀罕事了，一拍即合，好想笑，羊毛果然出在羊身上，你們就抱著個cmos刷死去吧

想問下部XA2 plus 抵唔抵出
怕舊機好快變孤兒仔

吉田還是挺厲害的，上來直接把一大堆部門間的認契弟契哥的不正當關係改了。
扁平化管理，技術共享，不互相制約性能。做產品全靠自己努力，沒有藉口，不以性能分部門。
唯一的毒瘤就是sony mobile，之前是誰都合不來，現在是根本就沒有能和他扁平化管理的部門，甚至連sony半導體都把他當契孫。

吉田還真是姨夫指定人選的，變相讓集團One Sony起來了。互相競爭比互相勾心鬥角要好多了。不過sony mobile還是心頭大患，sony mobile整不好，估計還是只是一次更成功的One Sony計劃，或者，為了計劃完整性，2020年把sony mobile殺了也不是不可能。

反正只可以虧到2020年，再不能黑字安定化就殺，最快2021年執笠

差唔多價錢我覺得買xz1 or xzp仲好

計佢2021執
2018買機都安全 有3年玩

好用野就cut晒佢，又唔知佢做咩

新機更新都孤兒喇
香港同台灣個更新好似唔係地球既一部分咁

同你講個笑話
xperia hk

反智囉

乜都cut仲想有得賺？算把啦
當年賣左VAIO. 到依家買laptop都唔知買咩牌子好
2020 電話收皮，又要諗換咩牌子

如果佢真係執（雖然我都唔想）我會買佢最後出個款留念

佢xz2系列係咁燒錢搞相機系統呀，機身用料呀
不過呢使完d錢冇個個成果囉

xzp 終於有10月update 47.1.A.16.20

sony mobile hk玩開考古

出左成個月啦
雖然都遲人成個月出

索半斤
都唔知用料幾足，仲重過其他廠
肥皂設計都唔知幾型

人地出埋an9喇

9月update嚟㗎

同香港Sony講更新

我換完機先出xp更新

已經十二月

人地出埋12月更新喇

Xz2仲用緊9月
可唔可以告海關/消委會話佢update得慢

佢賣個陣有講過個個月有更新咩
係冇

買返vaio囉 雖然仲用緊s系列個殼

好似出左新機

就係個樣無變

j個 logo喇

想佢出返duo13呢類notebook 無啦部duo13用到我死

Xz4睇落幾好丁
唔知使唔使7000

xperia x performance有8.0未

前幾頁話有

本身諗住入黎9 up下，點知真係有
等咗成年

裸機使用xz2p. 中， 坐等xz4

same bro

屌 3鏡頭 8k 是咪痴撚線

有講過價錢咩
我係嫌佢仲係得6gb ram

傳聞好似話 8k 錄影

哦 我痴左線以為價錢
差唔多啦 佢仲唔出返d賣點真係等死

佢有8k 30fps 8k 都值
不過十成九無

onleaks出得通常可信性都高
不過到時先算

新嗰部A12好似唔錯
香港幾時有

8k 唔係佢講 其他source 黎

野雞網

8k錄影真係離哂地喎，播又播唔到，file大到痴線

想問下各位巴打而家出xz3明唔明智同埋邊度抵
見佢送啲垃圾真係狗也不屌
見到sony mobile hk 啲post全部都係打手

而家出錄片8k show下技術，到2020東京奧運玩8k，咁啱premium線2020年1月啱啱夠18個月又係時候推新機，到時加隻8k hdr mon做xz3 premium 咪合情合理囉
如果Xperia到時仲未執嘅話

2020 一定未執

我隻眼2k，4k都分唔清，仲來個8k

你唔係會信有8k喇

咪撚on9喇
有機咁撚細頂多咪4k
出8k邊有可能

下年因為855效能強勁，黎緊好多廠午都會出4k芒
尤其amoled mode

4k好2k少少既
不過講8k實係不切實際

Sony啲gimmick嘢你懂的

其實1080p 已經好清
2k 已經好夠
4k 係為追spec 而出
電話mon得5 6吋
睇鬼到咁清咩...

不過4k對比2k睇片真心立體好多
又唔可以完全講係gimmick嘢

岩岩收到更新通知。。部XZ2P上左Android 9

Android 9 gogogo

xzp 苦等中

s10個價咁撚西
xz4下年要突圍

等做聖誕禮物

利申：xz1 用家

你方sony會賣得平咩

生性啲啦sony

日日屌佢facebook終於屌到出
之前屌佢唔出更新比個打手屌返轉頭

好似會再貴d你睇下而家xz3一出個貨就破6真心on9

你咪講笑喇sony mobile點會生性

更新完個指紋成日無反應，一係反應慢

我刷馬拉12月版冇野
可能你要洗機

屌 備份再試下先

屌你老尾呀人地出左12月更新香港先出11月版an9

有pie升

XZ2C食左 PIE，最大分別係notification bar啲字大左

有無9.0 手勢操作

冇，乜撚都冇

sony

明明beta個陣有

更新完 用原生keyboard揀字係咁係到震好撚煩
相機更新完有新介面但換嚟嘅係noise 同油畫（好似係）

In Android 9.0 (Pie), the volume keys will only adjust the media volume. This is different from previous versions of Android, where ring tone volume was the default setting.
較鈴聲音量都要搞咁多嘢戇駕駕

Sony個相機apps冇得救架啦

支持中国移动 VoLTE：
国行版系统 XZs，XZ1，XZ Premium，XA2 Ultra，XZ2，XZ2 Premium，XZ3
香港版系统 XZ2，XZ2 Premium，XZ3

支持中国电信/联通 VoLTE：
国行版系统 XZ3
香港版系统 XZ3

中港接軌

因為12月更新先正常返
之前刷左11月第一版9.0影相勁差
刷左12月好似換左相機咁

呢張係12月更新影

介面用咗咁多年終於肯轉
宜家都用到google lens

其實每一代都已經預佢up完Android就會影相變差 因為呢個係真理

唔可以用失真校正 ，用左失真校正日拍都變油畫

冇晒雲

個日係陰天
多雲到咩都睇唔到

你張相點睇都唔係陰天啦

應該咁講係多雲見一d都唔到藍天既日子
係正午1點到影

同埋個日有少少雨點咁

imx220→imx300→imx400→imx不公佈型號了

嗯，讓我們好好看看，滿血855有幾個廠商能用上，反正電視都能先上滿血而某些垃圾（sony mobile)還不一定有簡直就是天大的笑話了，就算有也是明年後半年的事了

更新完開唔到volte

洗機喇

11月版個9.0雙鏡 mode係廢撚左
唔信既可以自己試下

我都係

9.0睇網頁下面條bar識變白色 好犀利

會係咁變黑同白

可唔可以固定係黑或者白，變黎變去好煩

係lor,有時好礙眼
以前無咩留意,唔多覺條bar
但係一變白色就好礙眼,有無方法固定???

同埋notification bar右邊太多icon既話就咁用一點表示...
乜諗點乜鳩
9.0咁多視覺上礙眼既野

9.0 係唔係冇左SYSTEM UI TUNER
好想熄左個鬧鐘ICON

冇

真係唔好講笑
如果nokia 9 唔係用845
我真係未必諗zx4

xperia hk真係好撚急客

好似hide咗
要裝app先access到

皇恩浩蕩

取決於你用緊app
用tg x都會跟theme變色

Xz4塊21:9 好可能係lg/sharp混用

咁下面條bar 有冇得隱藏，好礙眼

xz2上左9
感覺個moon同指紋好似冇咁敏感
仲有咩新功能
影相ui唔同左唔知有冇靚左呢

相機有改版但質素一樣

xz2p 上左9， 除左個notice bar 幼左之外，其他野無感

status bar 粒白色點好能on9 點先可以disable

上左9.0
感覺自動調光果個功能又廢左
黑dd就最暗

4GB版sharp，6GB版LG，點揀自己決定

Sony 混用通常都係全版本都一半一半

乜Sony以前玩過混mon咩

Z時代4種色，sharp/友達
Zultra sharp/友達
Z5p sharp/友達
Xzp sharp/友達

仲有 Xperia TX A/B Mon

Tx ab都係sharp tn/友達amva

有冇人用xz1 compact依幾日倒水電 3個鐘前差滿電,冇乜點用都冇20%

仲有部機仲未有update

[img]
[/img]有無人update咗？xz2compact

Wow

sony係咪諗住未到9.0都唔諗住幫XA2系列更新

準備

部xz2用電腦backup左一晚 點知全部都備份失敗
想請教下大家會點樣backup？

是

1. backup去sd card
2. 去cloud

xz1 compact係咪都係,個幾月冇更新啦

有冇巴打 XP 上左41.3.a.2.149 後覺得用多左電?
但又好似揾極都吳知咩嘢用多左咁.

等食批

根據smhk嘅速度 咪分分鐘半年冇update

係放棄
好似 XP

一年都無嘅機都放棄

XP有更新？？

XP超過一年無更新了

唔係終於出左更新咩

我睇到樓上有提過

有啦,不過OTA未有，但經電腦昇就有。

點樣經電腦升呢？開返佢個software？

係
利申升咗

屌 終於等到啊

我都換咗機，佢出唔出都冇所謂

我想用到佢出xz4先轉

睇下做唔做勇者囉, 我上左感覺用多左電.另外佢個APN 既setting 搞到我開頭用吳到ｔｅｔｈｅｒｉｎｇ．

睇唔到罪大生性轉咗pixel

都慣左帶尿袋 所以都唔太緊要

我都有諗過… 但係pixel個M字…

細機

係喎 但係我唔考慮既原因係太貴啦…
雖然xz4都可能差唔多價

外國都未出你唔好發夢喇

外國出左香港就

之前black friday 平先換

機背指紋

呢個 版本待機好食電 我覺得

升左9.0個自動亮度鳩下鳩下咁
較好左成日自動歸零

android 9.0有冇得過apps去microsd card xz1 compact android 8冇得過app,仆街sony又閂鬼埋adoptable storage

冇得過好耐喇
你原始人黎？

就係因為依排成日話唔夠位,但係sd有成60gb,先問吓升9.0有冇得開adoptable storage

7.0定8.0冇左喇
因為sd卡慢會拖慢系統速度同穩定性所以cut左

原來訓低部機個陣下面條bar會彈個auto rotate出黎 幾好用

唔關事 咩版本都係咁

8.0個陣唔會咁

而家嚟買xz2會唔會好反智，見佢3xxxhl好似好抵玩

xz4

咁9.0 有無快到?如果插張U3

冇
同之前一樣暫時讀取快，連續會限速

話時話 xz2升完pie之後
sd card r/w 速度快番少少
但都同xzp無得比

2018年4月度
SanDisk extreme pro SDXC
XZ2 用64gb
Read 17.51MB/s Write 18.50MB/s

XZP 用128gb
Read 80.04MB/s Write 51.06MB/s

頭先test過
read 36.88MB/s write 32.64MB/s

試左張Samsung 得read 33 write 20

其實9.0值唔值得升，又冇手勢操作

Gpu driver大升級

影相快左

屌那星

Xzp 出埋12月更新
港版仲係9月

On99

Xz premium 2800屌唔屌得過

唔介意冇3.5同重出xz2

真係影相快左少少

香港rom要同強國rom做整合
支援左強國網絡既高清通話

快d出9.0好過啦, 買得sony 9成貪個樣, 理得你個高清通話咩

屌你買得行貨預左喇
再唔係你日日上 Facebook 屌囉

除左速度快左
有無穩定D?
8.0 部機熱少少, 個相機就好易crash

放心，你影快少少/轉mode都係會易crash

我係用機身側邊個影相掣 會crash

其實8.0個陣xz2p更新左8月安全更新後少左95%crash機率

我xz2c
update完繼續crash

冇野喎，我老媽子用xz2c，我成日撚佢個相機都冇crash

微博有消息話xz4
係相機, display,fps 會好出色

上次夠話咩無限高啦
唔需要有期望

無限高係整好左但要雙鏡+雙ois先可能會實裝
即係曬氣

部Z5用咗3年,最近D電去得好快所以想換電
旺角TSO代理整機係咪好伏

我覺得寧願換都唔好換電
換左電z5硬件都頂唔到好耐
索性換機

想有Sony 四方設計
換 xzp

唔介意可以等xz4

頂唔順可以換xz2
如果跌到落$3500
我都覺得抵玩

拎高就睇到notification 同double click 著Mon 太方便

部XZ2 compact 個type-c port 插左耳機但認唔到，有咩方法搞 restart 左n咁多次都唔得 係唔係要入廠

thanks bro
希望可以頂到XZ4/XZ4C跌價

我諗你有排頂
除時過左ces 2019 先出

即係應該2月尾至3月

同埋下年出咩機都好尷尬
因為睇唔透下年年頭旗艦機有冇5g
華為又搞個大頭佛出黎，各國停哂5g
（我指冇人技術帶頭好難逼其他人研究出新技術）

不過Sony 可能有
佢mobile network 係唔差
xz1 已經 cat 16
xz2 & xz3 有埋 cat 18

下年應該會再提升

之但係Sony 不嬲係(z, xz系列)1代3代5代好d
2代果d冇咩特點
4代更加唔知

打完都覺得自己講野冇point

1.你搞清楚華為個5g唔係領導者，只係因為平賣做爛市搶市店佔先比人搞鳩佢

2.其他國家冇停到建立5g網絡只係唔用華為野姐

3.同埋sony機只係用鳩通cpu（買cpu送通訊射頻晶片）

4.xz4未必咁快會出到

好心你唔好夠噏當秘笈

減得咁快

幾時會有xz3p
xz死頂緊 xz3麻麻 想換返大部d

Xz2 3 4月出個陣開6198
依加4000樓下 3字頭

唔會有3p
講左幾多次
自己計18個月喇

咁xz4呢

Xz4以sony mobile產能4月尾差不多見街
反正佢唔會咁早拎到855

有double tap著moon咩？

拎起部機
有黑白notification (ambient display)
撳2下Mon
可以著Mon

純討論

華為平因為佢可以係原有發射站加舊野變5g
所以成本平

但其他通訊商暫時未研發到
要重新起發射站
所以成本貴

所以5g暫時都好多國家買華為同市佔率咁高

但一諗起成個國家俾華為用5g 偷機密就搞笑
俾我都即刻冧水走

我指技術領導好似當年iPhone 用2隻手指放大縮細張相咁
從來冇人諗過
但一有就刺激到其他廠跟

但暫時真係其他廠做唔到加舊野變5g
你估華為我唔驚咩

另外我搵番資料
xzp 同xz1 係cat. 16 原生就有4x4 mimo
其他廠更新都有（好似htc u11咁）
唯獨好似係Nokia 8 雖然係用835
但係得cat.9

另外睇下Sony 回歸設計決心有幾大
大d咪快d咁囉

利申：xz1+smt 苦主

點解咁多人以為華為喺5g方面好先進
華為唯一優點就係發射站平
原因只係支那國家補貼做爛市
啲核心專利技術全部都係西方國家擁有

最撚恐怖係啲五毛誤導群眾
吹到華為等於5g
外國唔用華為等於放棄5g

屌你又搞錯野
間間都可以升級本5g
不過華為既機同手機用5g既專利方案因為國家補貼特別平,差不多平人一半有多

同埋如果網絡商前幾代已經用緊華為機，咁當然就咁加野都已經可以升級，其餘外牌子一樣得
D外國公司醒過強國公司喇，你諗到既，佢地一早做左喇

至於xzp同xz1，作為cut cost左幾年後第一個超旗艦計劃，當然要用曬靚料

我覺得上左pie 個touch仲閪過之前

Xz2p，撚表示點一下成日當我h點2下

zx4睇怕都唔會盲入
撚一撚先諗買唔買

屌sony每一代機都一定會有touch問題，已經係傳統
以前直頭會斷touch

啱啱睇新聞講到英國mi6唔知點做
3英國 vodafone 嗰啲講到明同華為簽好咗合約 重話華為係唯一5g供應商

vita死因就係無game 依家重做呢啲嘢

人地吹兩句就當真

拿拿臨立法ban9華為咪得
法律凌駕於合約
不過英國脫歐要投靠支那, 而家左右做人難未必肯處理華為

張圖08年已經有喇喎

假出出汁
分析下先喇

而家脫歐爛尾分分鐘搞唔掂

xzp會滑滑下認唔到隻手指

終於有部j得落

有翻3.5

坐等中

有冇睇 title ?
Fans 自創 render 都當真？

我知呀，咪話佢舊圖舊料，加電莖兩隻字就當新聞

請問有無xzp套/殼同mon貼介紹

ringke有手繩窿

垃圾公司垃圾page

直接減1k 好過啦

顯示有個「自動調校亮度」，我已經熄咗。
但遇到強光仍然會自動提高亮度，有無巴打遇過，能解決問題？
麻煩晒
機係xz1 compact

XZ4咁撚大部點撚樣用....

下年出呢部我去祼跑

長姐

屌那星2019就到,xz1 compact仲未有update

長撚過褲袋
會唔會俾人以為拎左遙控器出街

冇人叫你買行

正確黎講唔應該買sony

note9我已經話似遙控器
點知xz4仲似

Xperia XZ4 Premium 將可能定價過萬

自殺

Xz4都未出就吹xz4p
又係野雞網

sony有無可能用到google camera

上an9再解鎖

點樣解？
雖然有排都應該升唔到an 9
利申xz1

唔洗喇
插張sd都會自炒

係咁
你要比時間佢load下

以前z3c 插sd都無呢d問題
z5c xz2c
sd卡都成日炒
出sd error
都唔知係咪google唔想人用sd 寫柒個sd
sony sd卡槽又係垃圾
慢撚到呢

話說上左9
係咪cut左個聯想字
除左show頭果幾個
按>
係出符號無字可以揀

請問各位用緊EZ3既朋友可唔可以講下無地部手機既電耐唔耐用? last唔last到一日
我見youtube review好多都係插battety life同fingerprint sensor位置

咪買xz3喇
影相慢又冇hdr
芒又唔夠samsung靚
話就原生android,但只不過係無能力整功能比你，影相廢都算仲要鎖相機api
樣又唔係靚

我冇彈sd error
係咪你張卡就死
我上面講意思係如果你一插卡就開相機影相好易死相機app

就係之前張toshiba卡死左

呢加買左張sandick

不過呢加又好似無咩事咁
so far xz2c+新卡只係error過一次

邊個話type-c頭就一定支援type-c耳筒
要USB Audio Class support先得
Sony最鍾意cut呢樣嗰樣

當然唔排除係你部機問題

香港Sony: 即減三百 送一千超級市場禮卷

係真唔係呀 我見佢影相係幾靚先想揀佢 只係個樣同埋粒電扣好多分

今年啲機真係揀唔落手

唔係cut，而係根本冇走線落去
用HTC條USB轉3.5就實有聲

我又係toshiba 64 made in japan死左換左張新，跟手又買張三星100r90w黎用

唔係走去試下demo證實下好d咩

我都係死左張Exceria Pro
諗住貴嘢好d 點知第一次張sd就係佢
好彩都叫救到d相
不過我反*** 所以無買佢張128 evo plus
好抵屌

你果隻咩耳機先

如果隻耳機無codec/dac 要用機內拉audio線
而插sony(無拉到線) 係會無聲

當然都可能係隻耳機壞 唔一定手機壞
行開街搵d usbc 耳機demo插下咪知邊度壞

Sony條type c好似冇dac係入面

諗緊 XZ3 定XZ2P ><"

XZ3 : Staff price $4698-$500現金卷
XZ2P : $4580 -1000現金卷

sony?

呢個POST 唔係SONY 咩?

我指sony store 定大鋪

XZ3 SONY STORE , 有FRD 有STAFF CODE有折
XZ2P 就街鋪咋~

點解去到依個年代
xz3影完相放大仲要等咁耐先清

因為sony mobile係垃圾

買左唔好後悔
到今時今日相機連個自動hdr都冇真係屌出黎
影相又慢

你講原裝果條
如果原裝果條無codec
咁即係個usb頭有audio果2條線喇

XPERIA新的Premium系列考慮與BRAVIA Master Series聯動，支持CalMAN校色至DeltaE≈0，直接掛載多個3D LUT匹配校正各種色彩空間。

XPERIA尋求ALPHA，希望能通過USB Type-C to HDMI2.1 + DRC協議，接收視頻信號，觀看與錄製視頻(855支持4K/60p的HEVC Main 10 4:2:2)。
不過貌似只是單方面請求，某A沒有答覆。

應該係bug
click一click space bar再del番就有

for參考

我部XZ2係用到HTC Usonic USB-C耳機
個耳機應該係冇DAC, 我插落Nokia 6.1係冇聲出

似係個USB-C port或者耳機冇問題

等3個月就跳樓

吹閪到

咁佢用 OLED mon，又真係有可能做到嘅

BRAVIA：sony mobile?無人識你呀

點用

delta e去到0
老吹都起碼有個譜

0係最低值姐
但冇可能去到0

啱啱屎忽痕flash咗上9.0
無咩大改變
noti bar expand咗之後有啲弱智
一條bar for 時間同電量
另一條bar for日期同其他嘢
我會鍾意舊款多啲

do not disturb可以做到完全冇通知
令你直情唔知有人搵你

power button撳兩下可以開Google assistant（原本淨係可以開相機）
我覺得算係edge sense代替品

最後其實我想問嘅係WhatsApp retore嗰啲media可唔可以令到佢唔好係相簿入面出現？
我淨係想相簿入面有我影嘅相同埋download嘅相

今年xz 系列全部垃圾

.nomedia

依家買部xzp頂唔頂到兩三年?
諗諗下好似買舊flagship好過買新既中階機

注：唔係由sony mobile出

其實係

今年年頭3000幾蚊喺smartone買咗部xz1，而家都仲好夠用
之後應該會買部iPad嚟玩game/睇片，電話淨係拎黎wtsapp/social Media起碼夠用多1、2年

其係係

835 快過其他 710 同630

年中 $2998 買左xz1
唔錯 但未夠好

主要係update 慢
同一部機外國12月更新都出埋
香港仲用緊9月更新

反而可能等xz2 跌至$3000-$3300仲好

845+6gb ram+ambient display+double click on screen+單手模式+新鏡頭演算+弧形手感

係冇3.5mm

利申：半個月前幫老豆出左xz2

個double tap on screen係咪update之後就會有返 之前部z3有呢個funtion，轉xz1之後冇咗好唔方便

Cut撚左，因為sony班垃圾解決唔到熄芒會亂touch問題
明明好簡單只要set近距sensor係熄芒後運作咪得

Ps:Sony mobile班撚屌最鐘意cut用家會用既野

small apps, double tab, 3.5mm, omnibalance, side fingerprint

唔係SM出有咩問題?

但呢加咪又係會亂TOUCH
FING2FING都會著MOON

我都想問唔係 SM 有咩問題?
見到可以出到15V 2.6A PD 第一時間諗到既係比部 switch 用黎開 TV mode....

大過18W就開到tv mode

屌又係我啦
部xz1 無啦啦叉唔到電
已經要入廠第5次

究竟點先可以令tso 換過部機比我(防水依然唔work)

我都考慮緊xz premium ,xz2 二選一
不過xz premium 附近間衛訊得 冇黑色or銀色

侵到死？
再大大聲屌？

老老實實，不用版主講到咁白，淨係睇條題，網友已經大致估到，我所說的 Sony 4K 旗艦係邊部，畢竟具有 4K 芒的旗艦選擇並不多，不是 Xperia Z5 Premium、Xperia XZ Premium 就是 Xperia XZ2 Premium。大舖還有賣，肯定不會是 Xperia Z5 Premium，但最新的 Xperia XZ2 Premium，又無可能賣到二千幾蚊咁平，所以呢篇文章講的，一定是 Xperia XZ Premium。

大舖最後清貨！二千幾蚊入手 Sony 4K 旗艦

最令我意想不到的是，呢部 Sony Xperia XZ Premium，大舖居然仲有貨。所說的大舖是衛訊，其實月初果陣已留意到，佢哋將 Xperia XZ Premium 減價，不過當時淨係得粉紅色有得減，賣 $3098，其他顏色就繼續維持 $3298。但放完幾日聖誕假再行場，發現低處未算低，衛訊直接將佢再減價，賣到 $2798。問過店員，呢次應該係最後清貨了，而且貨量唔算多，每間舖幾部左右，同時黑色應該賣哂，銀色有少量，最多貨係粉紅色。

論硬件規格，其實 Sony Xperia XZ Premium 又唔算差，雖然係舊代，但都叫做有 S835，都算係旗艦 U，內置 4GB RAM + 64GB ROM。相機為 19MP 主鏡頭以及 13MP 前置鏡頭，電量則有 3230mAh，而最大的賣點是其 5.5 吋的 4K 屏幕。不過咁講，4K 唔 4K 對我來說不太重要，我肉眼又唔係太睇得出，只係從價錢上來看，落到 $2798 我覺得又考慮得過。不知網友又點睇呢？留言講下你的意見啦！

見到xzp跌到$2798又心思思想trade走部XA2 Ultra，但部XA2 Ultra又用咗一年都無

到到都無黑色，我放棄 銀色好多分店都仲有
但我嫌佢太高調，同埋正面用電話上下反光太勁好似照鏡咁，用得好唔舒服

我覺得銀同黑都各有各靚

原本家母用緊Z5P
而且佢都只會買sony mobile
但近排佢部機都壞壞地
scroll up down會飛到唔知邊到
機身愈來愈熱
問我買XZP定XZ2好
然後我為咗要做返個孝子
我叫佢買Iphone
因為Sony愈來愈買唔落手
愈更新愈廢

宜家家母表示開心使用中

xz2叉電位成日斷下斷下
最好野係得叉電出事，插耳筒又唔見佢有事

一早就唔應該買sony

我朋友又係xz2死usb入廠

一嚟佢都係鍾意Omnibalance
但宜家無咗買唔落xz2
然後Sony相機。。。一時時嘅表現
自己用無所謂啦 老母用就就佢方便算啦
不過咁講 雖然老母用開sony
但都唔係熟哂個system 同setting
反而ios簡單就佢

就係跟機佢比果條TUPCE 轉3.5, 同跟機果條耳機啊,
明明之前係得,冇啦啦插左入去冇反應, 同一SET野再插入去XZ2到都用到 所以應該係機問題了

應該會發佈新機了

中階機先行

應該會係XA3,XA3 Ultra同L3

仲出中階真係好無謂

XZ1 compact 上9.0 係咪已經唔存在 ?

sony啲耳機，過咗保養係咪唔駛諗住整？好多舖都唔整sony耳機...

夏季尾先開始量產，即係XZ4無份?

你等唔切咪自刷
話左香港區自求多福

華為都用緊喇

以sony mobile咁既銷量使鬼大量量產

Xzp出左1月更新了（香港除外）

好樣過旗艦

都唔可以咁講嘅，唔係全部人都買旗艦機，唔好玩機海就得

Sony唔玩機海豬乸都上樹
你睇佢d垃圾中價oem定價貴到on99

唔係12月咩？

講錯

而家先買Xz1是否不智 打算用兩年或以上
想等Xz4嘅磚頭design，但部電話應該捱唔到

跟本又順又靚仔
雖然呢到多叫你買xzp

XZ1 同 XZ1C 持有人路過

思考緊買唔買埋 XZP

因為聽講xzp Touchscreen 有d問題

會突然斷touch

xz1電量同影相好差

大約6個鐘 sot未去到好差掛

冇試過

表示買到機皇 有時會掃掃下無反應 會重新放過手指先得

臨完保先去換mon

一日一充 wor

xz1 d 電仲用得耐過其他牌子d 3000幾mah 既機
上1個鐘網用10%左右

咪吹水喇

部xa1 ultra燒左充電口 而家充唔到電
過左保要俾幾錢整

應該要成塊板換？

去搵維修舖整，幾舊水埋單

6個鐘sot? 4個鐘都唔知有冇

你長開100%亮度

但淨係充電有問題咋喎

好驚俾人換零件或者屈錢

撚有人換你部垃圾機咩
好心整乜鳩
換過部好過喇
整嚟嘥錢

買sony中階真係好

怕嘅咪自己試下整
不過XA1 Ultra就算數啦, 粒電細到仆街6吋mon用2700 mAh電, 粒CPU仲用垃圾MTK, 換過部仲好

你點用

xzp

咁我對手機性能無乜要求 都係貪佢後鏡23MP影相ok啫

淨係壞左充電口 咁就成部唔要我會覺得好浪費

唔識整
去街鋪搵人整應該要整幾耐

屌你老尾有曬片都話唔識
整個價分分鐘貴過2手價
同埋sony機邊個會幫你整

你係係個d個芒開到暗一暗既人黎
我都唔明點睇到

睇片就易拆既
不過要上tobo買背版+usb換就得

頭先無聊google過下見有間話整xa1 ultra usb插頭都收你$300
自己上tobo買料應該$100都唔洗

講左你又唔聽又要問
你部垃圾回收有冇300

上面唔係我黎

btw多謝巴打教路

真係唔熟手整呢d 而且想盡快搞好 thanks

屌睇完片白痴都識喇

冇喎 室内係slider嘅30-40%

原來粒imx586 48mp=舊標準1/2.25 ，新標準=1/2

無佢咁誇 不過我較auto長著mon 6成時間打機 4成時間lihkg 一個鐘先跌11%
6個鐘一定得

更完9.0 ，有無得裝 gcam？

解左鎖先講喇

Xzp d 電量
用左成年都仲OK

xz1幾時有9.0

xz1啲電正常應該唔會得4個鐘sot咁差 換啦

我差電習慣差 但total應該用唔夠100%

你當冇會好過d

唔知有無人知關於SoundAbout嘅事,對於Xperia機耳機問題超有幫助

利申：用緊部有耳機問題嘅Z5P

疑似1月更新都出埋

我部xz1前鏡唔得後鏡得，未過保養期，上去原廠整有乜要注意？

backup all data

係唔係一定要整？
已重新開機幾次都係咁。

即係開個相機APP都用唔到？

有問題都係個幾個方法姐
重新開機
唔得，clean 相機app data/cache
都唔得，洗機
仲係唔得，拎去整

應該係咁

預左要整幾次

就係咁先死
整完一勞永逸就話啫，整完又整個下真係寧願買部新好過 。以前唔係用罪大，用motorola可以衰到平均三個月去原廠換底板，到過咗保養期先唔整直接買部新。
好在我有兩部機，暫時可以用我部iphone頂住先。

remote play夾手制玩邊部好？

收到風要過完年之後先有
計埋delay 4月啦

預備個防水收皮
我就是成功的例子

過完年先有都預左

見到計埋delay嗰下笑左

今日CES冇新機出
中階都冇

其實今日個發布會有咩意思

留返MWC先發佈? 中階+旗艦一齊會唔會太多

除左預左冇防水，其餘都會整好

有咩所謂，反正下年玩完

十時條仆街玩撚完sony mobile就放低個爛攤子比影像部門既石塚社長
Sony mobile仆街會連累到石塚社長

原廠維修唔係包埋防水test咩

你信佢？呢到個個比tso整完個防水都會冇左
我部xzp之前單係整個防水就入多左3次廠

4000-5000到有咩機介紹

Sony淨係出手機咩

順帶一提就係十時條仆街搞xz2/xz3出黎

xz3算ok嘅

想問下xz2個電量如何?平時會打下機(2-3 hr)，上下YouTube(1hr)咁。

咁最後仲可唔可以防水？
如果都係唔得嘅話，諗住都係唔整好過，反正影相可以用iphone。

你預好彩既要搞2-3次先
ok

xz4c 係唔係會 同xz4 一齊出

屌比負皮既同我出黎講下道理喇
講事實都比負皮，有病竟去睇醫生喇

整黎無用，開住soundabout算啦
返過廠幾次換完3.5mm爽幾日又出事
慳鳩哂啲backup時間

屌你sony幾時更新xz1c

2046

我覺得長過頭

Sony半導體會為其他廠帶來更好的拍攝體驗

諗黎諗去 下一部可能買部sony玩下

嚟咗個勁社長應該會好少少嘅，不過都係唔好期望太高

開api 畀人裝Google Camera算啦

唔係咁長會好撚好j
可惜xz4c d制又咁

呢個社長係比人迫佢食屎

夜深了，講講索尼真正的社長鈴木智行吧

應該說，鈴木社長才是索尼的元老和技術者們最期待的社長人選，按照盛田氏的安排，經營型-技術型社長輪流擔當的路線，今年的社長更應該是鈴木。

就鈴木本人來講，他是我了解的經營陣裡面唯一一位依然奮戰在開發一線的技術者。在入社至今依然保持著開發熱情。在81年入社時，鈴木氏作為索尼最後一任技術型社長、”CCD小子“岩間和夫重點栽培的年輕技術者參與了初代CCD的量產工作。在鈴木氏執掌開發+企畫這麼多年時間裡，主要做了4個微小的工作：

1.將索尼LSI業務發展路線轉移到自社開發和併購兩條路上，通過併購中小型半導體公司保持與最新銳技術的接觸（蘋果也是這條路，當年索尼對以色列Altair/比利時Softkinect/東芝大分的併購都是鈴木氏主導的，值得一提的是，當年鈴木氏在東芝大分研究所的動人演講，幫助索尼留下了東芝CMOS事業90%的技術者，索尼也因此獲得了當年為Nokia定制Sensor的開發團隊和最頂尖的閃存控制器開發團隊）
2.婉拒三星的“開發協力”請求，僅僅同意為三星代工Sensor
3.在索尼LSI恢復索尼創業早期的工程師自由開發的文化
4.加強同社內其他事業部，如DI業務本部和SMC的協力

遺憾的是，鈴木氏做的越好，便越發遭人嫉恨。今年早先時候，某人在取締役會上對鈴木無端指責“熊本工場恢復生產速度過慢”，但實際上比起11年東日本大地震那會，熊本重新開工的速度簡直是個奇蹟了。也正因這個藉口，真正的社長鈴木智行被迫在今年6月退職了。

對埋頭苦幹的技術型經營陣成員使用各種手段是現在索尼的“傳統”。早先Stringer早期，索尼尚且可以保持社長/總裁分離，當時總裁是技術型出身、參與過磁存儲開發和電池開發的中缽良治。當年在元老的支持下，曾經對Stringer進行了類似今日日產對Ghosn氏的內部調查，希望中止他裁員和削減開發決算對索尼技術力的大破壞。遺憾的是，某位參與者對Stringer告密導致整個企畫功虧一簣。中缽氏被Stringer以能源業務完成檢查不備—也就是當年震撼全球的索尼電池起火事件—為由，被勒令退職。

至於當年的告密者卻因此平步青雲，如果不出意外的話，恐怕就是下一代索尼社長的候選人了。

索尼的經營者們，也許需要決定一個問題了：是否你們對技術型經營者的恨遠多於對整個索尼的愛？

十時真係仆街中既仆街

sony/csl幾時先整返好xzp個volte呀......幾個月啦

關於索尼影像和索尼專業的石塚社長接管索移這事我很早就提過，但不要把它當成一個積極的信號，固然石塚社長很有遠見和手腕，但不要忘記他是出井的人，KH之所以留著他，很明顯集團內沒有人能替代他，但這不代表他處於優勢地位，相反燙手山芋就是拿來整他的，我不關注索Sony mobile 了所以不好多說什麼，但是這些既成事實並不是rumor也不要等到現在公開了又給你們這群sonyfanboy希望，這是我最不想看到的，老老實實快撚啲玩完

反正二月見真章

SONY PD快充 UCH32已出

肯出返pd power bank未
CP-VCR10又冇咗

XZ4 冇5G?

唔知會唔會分版本

5G 版 4GB ram + 64GB ROM
4G 版 6GB ram + 128GB ROM

電量都好似有分

咁玩法，又想蝕仆街咩？

如果係咁既明玩野

sony 有咩機抵買?

XZ1, XZP

出21:9都擺明玩野啦，可能連whatsapp都出黑邊，咪照出

zxp我都想買番部
但係用開大mon 5.7真係好唔習慣

我就係睇中佢21:9

傳聞規格方面：Snapdragon 855處理器、6GB RAM、64GB ROM (支援最高 256GB MicroSD)、Android 9.0、支援快速充電及 3900mAh電池。

如果仲係64GB ROM, 都係執撚左去啦

6+128GB
三鏡
OIS (for video shooting )

反而無wireless charge

信就有 唔信就當笑話

用慣左WIRELESS CHARGE 先黎CUT 咁反智?

呢啲傻閪網forward嘅野望下咪算

xzp得5.5

64/128

OIS (for video shooting )

啱啱入手 XZP 深藍，$1780 Demo 機，9成新
5.5" 同 5.7" 唔差得遠

XZP, XZ1, XZ1C 有齊

順帶一提，大舖應該得返 粉紅色

我等緊xa3 ultra 個樣同傳聞一樣既話真係正

一樣樣
6+64
Dual cam (唔好太高期望）
21:9 mon

所以真係抵死
長鏡有OIS Wide鏡無 所以平時影相無OIS

屌咩玩法
反正無限高又未必會上

這就是SM作風
不過會送個透明套俾你（ in box)

學大陸廠

無wireless charge
執7左佢啦

屌咁買左佢原廠wireless charge咪有得睇冇得用

無無線叉就比返金屬背我啦屌

如果XZ4唔出compact
買返XZ1C會唔會好快唔夠用

冇得你揀

xa2 plus 買唔買得過?
見佢咁平有d興趣

for video OIS同五軸防手震有無關係

xz5p

我信佢夠膽

想問下XZ2 9.0 打中文相關字以前按下會有列表，現在變咗標點，相關字要向左拉，有無方法改返架？

佢就係想搞死compact

好似又想好似xzp咁上半年發布超旗艦

sony 努力啦

XZ3同4喺咪唔打算出Premium？想每代儲一部，有P就買P

做咩傳傳下由3鏡變咗雙鏡
Slashleaks都有fwd呢個新render圖

每年一部

係18個月一部premium
不過今年改名

Sony imx666 1/1.8總像素66.6MP 48MP(4.3)

Xz2全系列+xz3已出一月更新（香港台灣例外）

今代Premium希望佢做好d啦，上年部xz2P真係好震撼

xz2p好震撼咁垃圾

除咗個樣其實用落唔錯
利申一開始都狂屌佢

個芒變色仲未解決
港版仲係第一版an9

如果真係改名就要買部XZ2P收藏喇

瞇埋眼嫌佢重，擘大眼嫌佢粗邊，software又寫唔好，俾咁多funding整部咁嘅野出嚟，仲整彎埋premium個名，咁勁話唔定會有收藏價值喎

CLS 如果xz4c真係用返中階U
真係買唔落手

依家買xz3抵唔抵玩

都未落4字

XZP仲好過佢

非Premium應該係3字

Stronghold xz1c

好後悔賣左xzp

衰在甩漆

如果係用 s710 仲算唔算中階

係

我應該咁講
如果xz4c唔再用800系嘅u
就唔會再買

唔用800系個名就唔會叫 旗艦系列+代目+Compact 啦

惟有觀望下

sony嘅做法一向都出人意表
真係轉u都唔出奇

Sony 有邊次唔當D客狗咁撚

買離remote play
邊部好
差電快係咪xz3?

講真專心出兩部咪算，係要出咁多 ，而且唔多人買

同之前出palm clie一樣，越縮越少，縮到日本，然後無埋

同之前nokia死都唔出Android一樣，慢性自殺
依家死都唔出打爆specification既機

係咪當xz1無9.0會好啲

新年後好似

有都唔見得好

我部 xz2c 出左 9.0 我都唔敢up

成件事都好掙扎，未up嘅時候想屌鳩sony，但出咗又淆底驚有bugs（其實有bugs好小事，但仆你個街唔知幾時先會fix）

所以up 唔up , 有無得up......呢d 野我睇得好淡

望佢無病無痛比我粗用幾年, 之後換機仲實際

部xz1啱啱好用咗一年 so far好滿意
而家啲新機真係

下個po搵人開啦

你做咩唔開
轉咗會都可以繼續

998

999

1000